日本車vs德國車

日本車 平，少野整，容易整，慳油，但安全性比較低，技術性既野比較少e.g. Turbo, 波箱

德國車就 多元化，多電腦野，方便舒服又安全 但同時多野壞，整又貴，e.g. 燒偈油

你地會點選擇？

Nexus infiniti 點計

講新車
安全性:日本德國安全性差無幾
慳油: 德系細cc turbo慳油好力, 大cc turbo 慳油過日系大cc 好多
波箱: 日本車有10AT
技術: turbo 引擎普遍唔夠德系車黎, 但日本代表有r35, 新lexus 有v6 twin turbo

其實日本德國造車只會越拉越近

都要睇牌子同車款

個人偏好日本車，但唸緊買咩牌子好
自己就楂緊Corolla
唸緊15年後Mazda 好唔好

呢個中肯 安全性講真真係差別唔大

召喚Jazz 圖

安全性 技術完全唔覺lexus會比下去

利申波子die hard

香港渣返亞洲d日本車得啦

Hatchback車高速撞後箱一般都咁 買得個啲車預左要犧牲後座乘客

其實上面d 比較好無謂
安全拎lexus比, 引擎拎GTR 黎比
我都想買車可以買GTR 副計, LAMBO 個樣, VOLVO 個車架, RR 內籠

我只可以講總評黎計, 除左價錢呢個因素根本德國車贏

所以佢咪話普遍 係個別幾個brand comparable

2018 corolla 安全評分高過 2018 bmw 3系
2018 camry/accord 安全評分(tsp+) 相等於 2018 mb e class

依啲係好多香港司機不願面對嘅事實

但係香港賣緊街嗰部唔係拎去做測試嗰部呢
香港賣緊嗰部得兩個袋

咁係代理虧啫

咩年代 雙氣袋

咁mazda 囉，收得皮未呀？

整車vw其實依家都唔貴

底盤剛度 行車感覺 隔音 日本車死穴

新車嗰啲已經算唔錯啦

嘩好威喎 講過事實出黎都要問收得皮未
人地講緊Corolla 討論下都唔得
惡到呢

香港地日本車好撚貴喎

入門車, 簡日本車無死

中階, 睇喜好, 德日都有好野

高階, 只能簡德國車, 因為無一架日車我覺得高階

最怕你反轉買,
EG. 入門整架德國入門車, 無馬力, 無質感, 無舒適, 換黎維修煩, 入原廠貴

啱 日本可以話冇乜高階車揀

上面仲有人講
1.日本車安全不及德車
2.德國車不及日車慳油
講得出既人, 佢地都係原始人, 無與時並進

好多日車撞測 IIHS, NCAP 比德車高分
亦好多德國車比日車慳油好多
呢D都係睇MODEL , 唔係就咁德日之分就分到

D sales 日日拎呢D野黎J: 豐田安全得分仲高過寶馬架！

黎緊諗緊換crown athlete定 a5
心裡好想換crown 仲要學日本仔咁改哂 但最驚變左朋友/同事司機

大皇冠夠特別
唔洗一街都係
但太貴

老老實實
gs 新款靚仔d
f sport 落埋 trd 包圍
or 普通版落modelista

都係改變唔到lexus一街都係呢個現實

Mazda唔保值

乜野車保值?

買隻勞都唔一定保到值, 何況買車。

慘過jazz 五十步笑百步

保護唔到後座.

德國車鋼水好過日本車係事實，撞起上黎係會有分別

依家依個年代仲講鋼水
日本同歐洲用嘅鋼材基本上係一樣，而且安全程度係睇設計唔係睇鋼水

Crown 都可以落包圍

講撚左呢個post 無意思, 日本車歐洲車咁多唔同牌子
比安全嘅有人就拎架jazz廢, 跟住第二個又屌話mazda 安全
講速度又有人拎架GTR NSX 話快過你架bmw

淨係比國家點撚樣比姐
係比較直接講型號對型號啦屌

屌你咁計5系夠高過corolla 啦
你逐架型號特登搵黎比, 我都搵到架德國車高過日本車啦

而家樓主講曬成個package 黎睇啊

唔係的士果隻crown喎

邊架日本車同邊架德國車比較先
K CAR 同7 系比又係日本車對德國車
LS 500 同 POP 比又係日本車對德國車

同價位你咪大家攞個IIHS 結果黎睇下囉

大皇冠ma
Crown athlete 都應該好多野改到

又 IIHS
都話左 testing 架車，同香港買到既係兩架車黎

遲下買架bmw跑車

只揸bmw benz

數據起碼有得投射。
如果你攞到2部車出黎撞我咪信囉，
做唔到係到吹吹一世都無結論。

鍾意咩咪買咩囉
夠有法國英國意大利美國車啦

唔使，雙汽袋車, 側撞就算冇撞入，你爆玻璃插入你塊面都成面血

雙汽袋，你搵食車就冇計，維修平，

但私家車都雙汽袋，我條命/家人條命唔會咁黎慳